對外宣稱「香港8月4日戒嚴」

段片啱啱係台灣朋友手中收到，佢地都好關心香港進展。問我條Link內容真假。
我就話係假，但香港現時的確準備8月5號 全港大罷工。不合作運動等等。
但佢地始終除咗係網上媒體，PPT外。一概都未了解香港當刻進展。

Btw，老解到未。

聽日個市唔知會跌幾多呢

聽日星期六wor